[私... 憶えて、ない？][LIHKG]「你的名字」劇透討論區［8］

pixiv id=58917609
香港就快上畫一週年了

「君の名は。」TVCM 大ヒット篇4(30秒ver)

Q AND A 解答 (非打手）：

新入黎既巴打睇左第一頁條片先，廢事問埋d低能問題比各位問候，時間線次序既問題慢慢討論

OST電影情節對照（by間宮彩月 ）：
1. 開段二人對白之後就 夢灯籠
2. 三葉本人第一日返學 三葉の通学
3. 下午係到飲野 三葉+TESSIE+沙耶香傾計 糸守高校
4. 三葉版瀧換完校服返學 はじめての、東京
5. 三葉版瀧去咖啡廳 憧れカフェ
6. 三葉版瀧幫縫裙 奥寺先輩のテーマ
7. 兩人開始察覺有互換身體異況(手機睇日曆個到) ふたりの異変
8. 換身體日常生活 前前前世
9. 瀧版三葉去御神體 御神体
10. 瀧同奧寺約會 デート
11. 三葉剪短左頭髮同兩個朋友睇彗星 秋祭り
12. 瀧開始掃描畫ITOMORI 記憶を呼び起こす瀧
13. 瀧同司仲有奧寺探訪HIDA 飛騨探訪
14. 瀧一行人去到ITOMORI立入禁止牌果段 消えた町
15. 瀧一行人圖書館搵彗星炸ITOMORI資料 図書館
16. 瀧回憶起組繩 旅館の夜
17. 拉麵老闆車瀧上山 御神体へ再び
18. 瀧飲完口嚼酒讀取緊三葉記憶果段 口噛み酒トリップ
19. 瀧版三葉同TESSIE沙耶香討論緊救村計劃 作戦会議
20. 瀧版三葉說服唔到爸爸之後 町長説得
21. 三葉去東京搵瀧果段 三葉のテーマ
22. 相隔三年時空 係山上兜兜轉轉果 見えないふたり
23. 黃昏之時 かたわれ時
24. 黃昏之時後 瀧開始忘記三葉開始 スパークル (movie ver.)
25. 2021年奧寺約瀧見面 デート2
26. 天橋二人擦身而過 瀧又翻睇ITOMORI書籍 なんでもないや (movie edit.)
27. 二人樓梯問完你的名字 なんでもないや (movie ver.)[/quote]

日本動畫導演新海誠在《你的名字 》紅遍全球之後備受關注，之前他宣布將會開始新作動畫的製作，預計將於2019年上映。現在有日本媒體對他進行了採訪，這部新作動畫已經在製作中了，而且新海誠還表示希望新動畫能帶給那些尋找人生道路的年輕人一些啟示。

新海誠表示“動畫已經於3月起開始企畫，正好過了半年。現在劇本和美術設定正在進行中。雖然現在還很抽象，不過希望是能給10多歲的在尋找人生的道路中的人帶來點什麼的作品，可以讓現在的年輕人覺得「這是自己的故事」能給自己一些啟發的作品。

誠哥

Pixiv 同人圖/漫畫 懶人包打包 by syalon@baha

source:

download(273MB):

RADWIMPS 人間開花 MV DVD修復版 720p(有字慕) by stevenweng09@baha

無字慕版請持CD搵原作者:

仆街冇睇comment copy錯topic

上一個post :

等睇對白版

難得推爆左果個又開多個

鬼佬真人版模擬情節

即刻覺得好核突

佢做會變成災難片?

見到有留言問 佢係咪飾演舊殞石

行貨隻4K blu-ray有冇巴打知邊到仲有？
hmv嗰啲大舖都冇哂

4k係咪無晒貨？
幾時先再有？

好似係
btw,我之前訂完去攞碟,見到碟價貴咗

純粹訂購價平啲啫？

去hmv睇過好似得4kbd同cd+bd賣冇普通bd?

邊間hmv?
原本諗住今日去買4k 但啲人講到斷晒貨咁

德福果間,見佢架上面得dvd,4kbd同bd+cd

中文版設定集好似都出左

ps4播唔播到4k

Ps4冇得播uhd br
Xbox one s先有

隔一排睇返 一聽歌又起曬雞皮

間中聽歌會loop 到都會

又新一個 Post ...

貼咁多張白紙出嚟做咩

有無姉妹丼？

中毒不淺

等多兩年又可以啪一劑

你比人啪

為了與千年一遇的巨石懈邂逅，少男到底會怎樣做呢？

冇4k電視同播放器所以買左普通連書仔版
略略聽左下配音版,三葉還可以,二葉奧寺同四葉有少少怪怪地,taki君唔多match,最傳神係三葉老竇

港版 巴打竟然無買特典

死窮撚

btw你講既特典係邊隻先

日版 送書籤個個

冇錢

買咗都見唔到瀧三

第二張

君名測驗,有睇過應該好易囉1架啦

除左有幾題睇唔明日文，其他都

有出攬枕

估到

一場⋯

諗起當年少戰

係開就開多d啦

咪就係

今朝要開會買唔到飛

原本諗住買no game no life點知誤打誤撞見到特別放映，就即刻買左張 但個位好前

我放工見仲有位都買咗
最後排斜視位

宮崎駿新作名：你想活出怎樣的人生

夜場

又話退休

有冇人會買

H漫
三葉邊有咁大

果個畫師專畫

唔識日文 左手寫緊乜

德福之後重會唔會有場,淨係上得一場

疑似新作分鏡

我好興奮

Shut up and take my money !

希望唔好sad ending啦

令人感受到幸福的感覺，應該唔會sad end掛

明天日本國立新美術館將舉辦「新海誠展」，今天新海誠自己披露了一部分展覽內容，包括自己童年使用的電腦MZ-2000，自己喜歡看的繪本還有在Falcom時代參與製作《永遠的伊蘇2》遊戲OP，新海誠評價這些都是自己的原點
而在接受媒體採訪時，新海誠就透露了自己對《你的名字》荷里活真人版的真心話：「不是很感興趣」

關於那部MZ-2000，新海誠父親在面對媒體採訪時說過，新海誠在小學4、5年級時(1983年、1984年左右)就有電腦，那陣電腦剛剛興起，新海誠拿著標價70萬日元一台電腦的廣告對爸爸說「爸爸我想要這個！」
新海誠的爸爸現在都覺得即使對現在年銷售額達到70億日元的新津組來說那電腦價格也太高了！但當時爸爸沒有毫不留情拒絕兒子的要求，而是和新海誠說如果你考了全班第一，我就給你買電腦，結果新海誠真的考了全班第一回來
最後爸爸就給兒子買了部電腦，那陣新津組還沒有電腦，所以新海誠有時會自己去搜尋電腦相關的資料，翻閱關於電腦的小冊子研究電腦
至於新海誠對自己童年的那部MZ-2000的回憶，那時候電腦還沒滑鼠，新海誠自己在MZ-2000上自己編程指定坐標來畫畫
到了初中新海誠就開始自己動手在電腦裡製作自己喜歡的繪本內容，做出簡易動畫之類的東西，這電腦可以說是新海誠的動畫製作啟蒙物，未來說不定新海誠用過的什麼物品都可以舉辦個拍賣會了

而新海誠與神木隆之介今天在展覽舉辦前夕於展覽地接受了媒體採訪時，對於《你的名字》被荷里活改編成真人版這件事，新海誠說出了自己的真心話：
「雖然經常將自己的作品比喻為自己的孩子，但自己對於孩子將變成什麼樣子自己並不是很感興趣
荷里活改編真人版的消息已經發表，在期待真人版會變成什麼樣子的同時，真人版已踏上了新的旅途，會變成什麼樣的大人就是真人版作品自己的問題了」(簡單理解就是真人版做成什麼樣子和新海誠無關)

八幾年4，5皮野買部電腦

變成大人

啊瀧食前輩

上映一周年

太遲先知呢個消息買唔到飛
唯有係屋企開隻4k bluray同戲院時間同步睇當入左場睇

買咗張山頂飛

standby

大家一齊聽片尾冇人走
個職員好似好無奈

隔離對情侶齊齊喊咗

係唔係滿坐

似係

岩先一周年個場有兩個疑似小學生cosplayer
走個陣有人派紀念品 係d唔知咩fb group

我都攞左張佢地啲卡，自製幾有心機 順手上埋個fb page睇左陣

心諗

我自己覺得有啲野真係唔可以跨越次元

都唔係嘅 跨越次元都好但唔好國籍都變埋先得架
諗起三葉變咗鬼妹 真係不了

鬼妹唔緊要，唔好bitch就得。

烏克蘭妹就最好

taki君好似搵the rock做我接受唔到

咁女主係咪要搵涼川絢音 ?

這也算是一種結

真係gameover啦…

新作情報

唔知會唔會有瀧三客串

可能係佢哋個女客串

呢 d 人物設定最啱用黎 recycle …

聯想到東京夜景 一定好靚

可能瀧三變咗路人經過

有冇巴打知邊度仲有4k版BD賣？

之前買bd果時個老細話賣斷哂貨,唔知依家返貨未

唔介意日版的話可以去日本森林買呀，不過得殘體字幕。

前幾日睇都係到處都無貨

24/12

有星之聲

言葉有無得收平 d …

救三葉

火流星見過一粒 好靚

btw我記得上年有唔少巴打都想自己織返條繩玩下但又嫌麻煩
啱啱係淘寶發現左關鍵字
search盤編器就搵到

圓型織出黎係圓繩
方型織出黎就係扁繩
唔想晒錢買都可以自己搵硬卡紙/紙杯自製
不過如果真係要買就唔建議係香港買發泡膠款
試過係現時點見到呢款膠做既 賣成30幾
線方面揀幼線，最好唔好超過3mm啦
不過唔同粗幼既線織埋一齊又係另一種圖案

呢款好簡單架咋，啲線調黎調去就有野出
但係就做唔到exactly三葉個條
真係想要個條都係同官方買啦

動作要係小明平時速度既幾十倍先搞得掂…

咁都得

唔係往上看往下看咩

12月24號MCL德福場已經滿了大半

屌 個日唔得閒

台灣都係譯煙花
已經好過和誰看

港版譯到鳩鳩地

唔得閒咪好囉，廢事入去比班情侶閃死

定係你都係現充

之前一周年被兩對情侶大人夾住
名符其實雙十一

譯到鳩鳩地都算，寫宣傳詞個班真係要的去打靶
中港台全部都係拎你的名字同佢黎做捆綁式宣傳
結果入到去成班mk就話 屌，又話你的名字既

都唔知佢係咪有心玩鳩毒撚
又雙十一又失身夜，
我估下年2月14又上多次

所以我今次睇秒速
冇咁多情侶啦掛

忙返工啊
想去睇三葉啊

今年年頭都有秒速加星之聲，一樣一堆情侶去。

現充給我爆炸吧！

抖S芭菲

錯post

口裡說不，身體卻很誠實…

諗起之前有個jk 係東京拍片免費揸波

水池 ... 養缸魚算唔算？

意大利代理,買個bd都送好多野
香港

佢張無字既天空 Poster ... !

唔知有無大陸老翻呢…真係好想講句

shut up and take my money !

原作5年後

5 年咁快有件幾歲既？

陀埋第二胎，好勤力喎

姓立花 定係宮水

又唔係學老竇洗咩改自己姓

其實係姓………姓……姓一晚

神社都無左啦，仲守護 d 乜，梗係跟夫姓 ...

望多眼…原來張野係桌墊黎…

淫底三葉

交換第一日就揸住瀧轆嘢

夢燈龍幾好聽

The film's television debut will feature an exclusive version of the ending credits edited by Shinkai himself

出晒 blu ray 碟先黎玩野 ?!

tv debut都係戲定寫過變動畫

就咁睇，好似話改過結尾 credit 而已 ... 可能加插幾幅畫咁掛？

真ture end

佢再出blu ray我再買

其實我想佢講少少之後既事，雖然咁做可能個尾反而唔好睇

但私心好中意呢種ending

要 official 寫個 ending 比佢就無乜意思啦。
呢 d 靠同人啦，又唔係無。

巴打真有愛哦 ...

定係之前唔記得訂？

佢意思係 應該 再出 true ending 版 blu ray 再買

我無佢咁有愛，有隻珍藏版就夠啦。
到而家都係初一十五裝柱香比佢，
開都未開過。

一早買左啦

撚雀炒蜆

想問下dream lantern 係咪無完整版

兩分鐘已經係完整版

日

電視台做緊

睇緊
不過係網上streaming所以無字幕

廣告wtf

softbank廣告

映画『君の名は。』2018年1月3日（水）よる9時～地上波初放送！

...... 屌 !

直播link,依家先知有直播睇得黎都差唔多完,睇埋佢話果個電視版新ending係咩先

起音樂

係咪改左sad ending

屌都無改到既

只係ending起人名果時將d背景名場面果d有個細畫面剪埋比你有得一次回顧唔洗齋睇字

ending credit 多左條新"pv"
我個人幾鐘意集合左所有刷身再過嘅片段最後再整個終於見到面果個橋段

RADWIMPS×東京フィル、「君の名は。オーケストラコンサート」BD/DVD化

聖誕

twitter洗版

真係衰格到一張新圖都無？

Taki
短髮三葉

邊到有得睇返
無咗件事

你要睇下會唔會有機會係youtube度搵到啦
或者要搵下會唔會有機會有得網站可以download得番d電視節目

其實呢個唔係好耐以前已經有答案啦咩？

係
不過誠哥真係好鐘意blur哂人地畫好嘅野

佢係有鋪咁既癮，仲要佢自己都係咁講。

Google streetview

特登架？佢又知到架街車幾時到既？

日日有人影

Pop team epic neta

核彈爆炸…

Taki用口呼吸？

外傳小說漫畫版,遲下可能會出單行本

地上波初放送「君の名は。」高視聴率１７・４％！「シン・ゴジラ」超え

好意外，以為已經大部份人都睇過了 ...

電影都n刷
唔差在刷埋電視

有道理！

Btw,有朋友去咗台灣新海誠展
張熱感Post card好正

有 d 咁正既野！

有無樣本？

好果有溫感海報就好…

多謝資料！

隻手拍上去先睇到
會唔會有啲fail

當溫度計用…

台灣2月15播君名
另一個重點係2月14播秒5

2 月 14 ，做得好呀！

仲推緊
今日睇完
真係好正

邊度睇

推到 2046…

新海誠展、台湾で12月開幕 海外初開催
（台北 25日 中央社）アニメーション監督、新海誠の商業デビュー15周年を記念した展覧会「新海誠展『ほしのこえ』から『君の名は。』まで」が12月に台湾で開催される。同展は今年6月に静岡でスタートし、海外開催は台湾が初となる。新海監督が手掛けた6作品を、絵コンテや作画、設定資料、音楽、映像などを通じて紹介する。

新海監督のアニメ映画「君の名は。」は昨年10月に台湾でも公開され、2億台湾元（約7億4300万円）を超える興行収入を記録。台湾で公開された日本映画として歴代1位になった。今年3月から6月にかけては、同作の魅力を紹介する展覧会が台北市内で開催された。

話說小弟本身已經報咗高山+白川鄉巴士一日tour，如果想plan多一日淨去古川， 係咪有啲戇居

因為個巴士tour只係停高山一陣，去唔到古川朝勝

另外想問下，名古屋除咗巴士之外，搭火車有冇得直接到古川？小弟睇資料睇到一頭霧水，希望各位巴打救吓我

去盡無悔
利申冇去過

淨係搭車都搭左半日，不過冇計啦鬼叫自己中晒毒

名古屋可以坐JR直到飛驒古川

旅遊台好多聖巡post

18年德國先上

「這部劇場版動畫喚醒了我們平時忘記的記憶，是一部非常精彩的電影。這是一直在展示動畫新可能性的劇本家岡田麿里女士的監督出道作，第一次做監督就能達到這樣的水準，自己也有嫉妒和焦躁，我們也必須要努力了」

遲d去日本時入番本先

有排等出中文單行

去巴哈睇有幾多瀧三pvc開箱文睇下

出新碟

新作,但同大陸合作

私自售賣口嚼酒違反酒稅法

大家也都知道口嚼酒是怎麼製作出來的，甚至有多位網紅直播過。如果一定要買，大家當然是買女子高中生，而非一個糙漢製造出來的“了。在影片中，宮水三葉的妹妹四葉曾提議賣女子高中生巫女“生產”的口嚼酒，三葉當場拒絕，並表示違反酒稅法。有日本網友進行分析，私自售賣口嚼酒是不會被起訴的，女子高中生的“嗶——”不符合政令規定的物品。但如果真的著手去做，就會被處以100萬日元以下的罰金或10年以下的有期徒刑了。

在飯餐中混入牙籤屬於欺詐罪

在立花瀧打工的餐廳內，有客人為吃霸王餐謊稱飯菜裡混入了牙籤。這種情況觸犯了刑法，最高可判以10年以下有期徒刑。另外，他還用美工刀割破了奧寺前輩的裙子，同樣觸犯了刑法，屬於強制猥褻罪，會被判以6個月以上，10年以下的有期徒刑。

立花瀧揉三葉饅頭屬於強制猥褻罪

青春期男生都會對異性的身體充滿好奇，當立花瀧與宮水三葉交換身體後，立花瀧每次醒來都會揉饅頭，為此還嚇到了三葉的妹妹。這種情況觸犯 刑法 ，屬於強制猥褻罪。

對町長施暴觸犯 刑法

立花瀧與宮水俊樹見面，並通知他隕石即將墜落的消息，希望他能夠通知當地居民避難。因為宮水俊樹拒絕了這個要求，立花瀧扯住他的領帶實施暴力。這種行為觸犯刑法，屬於公務執行妨礙與職務強要罪，會被處以3年以下有期徒刑或50萬日元以下的罰金。

炸變電站最高可被判死刑

敕使河原克彥和名取早耶香，一個去炸變電站，一個擅自盜用防災廣播。如果罪名成立，前者最高可被判以無期徒刑甚至死刑，一個判5年以下有期徒刑或250萬日元的罰金

考究

立花瀧揉三葉饅頭屬於強制猥褻罪

↑ 呢個好明顯亂 up ... 由頭到尾都係三葉既肉體自己摸自己。

就算當時拉左瀧(in 三葉身體)返去，第二日坐監o個個都係三葉自己。

港版幾時出？

唔知
應該要等出版商買版權同翻譯

我正傳三本買哂一本都未睇

外傳未睇

港版你的名字

抄得好樣衰，一聽到月台廣播毛管棟

岩岩mcl特別場已睇

又有

無計，超級鐘意呢套動畫

希望出年有得睇

啱啱出咗4K moon 諗緊係唔係 apple 到買 落黎可以任loop

恭喜
我隻4k bd仲未拆膠

上年入咗特典
靜係開過一次

朝聖
差咁遠嘅屌你

差個三葉

竟然一個人都無

到嗰陣都一堆人影緊
等多陣就走晒

東京有冇邊度多你的名字嘅周邊野賣？

想一個人都無可以朝早六點去

三葉老公得瀧一個

D人去哂C94掛

毛管動

Viutv 23號播你的名字
係時候搵三葉啦

買完隻特典只係恭奉

最近心思思想織過條手繩
前年試織個條太短同太幼
雖然我都仲戴緊
買返啲刺繡線就開工

應該係因為最近見到12蚊店賣緊呢塊野

如果話要還原返三葉個條既話就無辦法啦
但過下手癮自己整返條都OK既
有興趣既巴絲可以買黎試下

你的名字實在太正

原來今日係糸守湖災害5周年